工程天下 唯我土木

土木天下 唯我理工

唔講咁多

不服來辯

好撚型

咪推

入晒政府 or 轉咗行

我公司好多HKU, UST 喎